屯門公園嘅「光復行動」應該分兩日進行

喺啲藍絲專頁度見到，唔少藍絲中年人同老人其實都好支持今次嘅光復行動。正如orion1巴打所言，其實喺無關政黨立場嘅民生議題上，呢班中老年人一樣深受赤化所害，所以呢班中老年人立場上同我哋應該會係大同小異架喎。

伸延閱讀：
與藍絲結盟！！「政治放兩旁、藍黃為香港」聯盟正式成立！！

咁點解去到討論解決一啲民生以至法制問題上面，唔同年齡、背景嘅人會出出現咁大嘅分歧呢 ？ 我認為除咗因為長時間受政黨分化，同資訊接收圈子內嘅回音效應影響外，對有效抗爭嘅理解截然不同都係一個好重要嘅原因。

一啲人認為，抗爭一定要守法，跟政府安排提出反對意見；而明眼人就知，如果政府一意孤行或者愛理不理，呢啲方法根本唔撚work。

咁我哋應該點樣教佢哋呢個大道理呢？
今次呢個光復行動就係一個好機會啦。

我哋要將今次行動分兩日進行：

第一日：和平理性非暴力

我哋剩要過去好言相勸啲大陸雞，叫佢哋好好做人，唔好再喺度賣藝。俾班雞鬧關你咩事嘅時候就即刻敗走。亦都唔搞佢哋啲音響器材，唔阻止阿伯入去跳舞捐錢。得閒派下傳單叫人注意屯門公園噪音問題。

實行不阻止、不打擾、不拆檔，最好唱埋今天我

如無意外，跟住落嚟一個星期，班雞同雞蟲應該馬照跑錢照收。文宣組呢個時候就要出動，將和平光復完之後嘅情況如實宣揚開去。令到班阿嬸諗：搞錯呀，咁多人阻止過，反對過都仲係咁嘅

第二日：嚟料啦，勇武！

同第一日完全相反，誓要將全部檔口趕盡殺絕！追住啲雞嚟鬧，圍住啲雞嚟鬧，鬧住鬧完再鬧，鬧到佢哋唔敢再嚟為止。

當然我絕對唔鼓勵人拆檔，將佢哋嘅音響破壞氹落水，或者將佢哋啲錢兜踢走，甚至傷害到佢哋身體嘅行為

唔使擔心佢哋一嚟就報警，因為唔知點解啲新移民總有一種對警察嘅恐懼感。而且佢哋都無嗰種俾人侵害要搵人幫手，要反抗嘅價值觀。

如無意外，屯門公園跟住都至少都會有幾日安寧。咁班中老年人就見識到有時有啲嘢，喺無賴面前真係勇武先有用。

而之後嘅屯門公園，過幾個禮拜之後又會故態復萌，到時又有賴各位重複住光復行動。

呢個係一個長期抗爭，而且尖沙咀土瓜灣等地方都有同樣問題。讓我等待住各位遍地開花。

每日幾次添啦

呢個要keep住搞

人數都唔同，點可以比

佢地兩點鐘有開檔架啦
有時仲有啲阿伯開咪唱歌 極難聽極騷擾